---
title: "Rinvii e auspici"
date: 2006-09-27
draft: false
tags: ["ping"]
---

La pizzata del Poc, e l'evento NeoOffice collegato, pare, si dice, avverranno non questo venerd&#236; settimana prossima e precisamente venerd&#236; 6 ottobre. Spero. :)